有冇巴打做完運動會打返次飛機

起碼3次

唔做都會打

試下做完運動打 會爽好多

打完再沖過熱水涼

打完 真係爽到呢

我次次做完就好有衝動，我仲以為我有問題

可惜我冇女朋友 唔係我次次做完運動一定砌返次先去沖涼

有女友都唔會次次等你做完都係隔離啦

咁娶佢返嚟